# Criando um Pipeline de Deploy de uma Aplicação Utilizando Gitlab, Docker e Kubernetes

Neste projeto será criado um pipeline de deploy de uma aplicação com dois cenários, sendo, um deploy da aplicação Node.js em um container Docker e um deploy da aplicação em um cluster Kubernetes em nuvem utilizando o GCP. Em resumo, será uma das branchs para o deploy da aplicação sendo executada em um container e outra branch com a aplicação sendo executada em um cluster Kubernetes.
